正評者聖誕節前會同心愛既人拍拖

慶祝LIHKG成立
希望大家聖誔節前有拖拍
拍緊拖就長長久久
同埋屌你老母林早洩

雖然知道無可能 但都正評

祱大家願望成真

我手痕正評左

我都知冇可能

無人可愛

評已正

冇心愛既人咁點算

btw正皮ed

一個like
買個希望

雖然真係冇可能 但都係正評咗先

評已正
順使屌柒林早逝

連心愛既人都冇 點睇？

今日發夢夢見人

送個正評比你

大家要加油

點都正評左先

好想呀

雖然明知冇乜可能

毒絲皮已正

皮已正
祝各位願望成真

已經第唔知幾多年係呢啲po留言啦

照正皮

但我知無可能